D10 Pro Club 搵人

新開得我一個
夾到既長踢

好慘

有冇tg
唔想開psn 名

有啊

入唔入來玩 唔鳩斬唔鳩爆就得

d10鳩玩都cham啦

不了
已經add咗兩個巴打

屌你老母

加埋我 今晚有冇局？

有啊 9點半開

唔開咪得唔得?

得， 無乜所謂